（有圖）凌晨測試列車相撞 荃灣綫早上服務受影響

乜撞到咁呀

仲恐怖過屍殺列車

如果有乘客

支鐵會賠一程免費嫁呵？

同大陸接軌

只限星期六日用

及不適用於羅湖 機場 迪士尼站

算啦

免費直送地獄

免費送你一程

香港而家已經係地獄啦

bio hazard

馬主席 話得就得架啦

又要加價喇，撞車費用由港人承擔...

仲搭唔搭mtr 好

好似玩驚奇博物館果啲錯覺遊戲咁

垃圾

開罐頭

地鐵棍撞棍

嫌命長咪坐

窮呀，點都要坐呀

OK嘅

撞到入面變晒形

下次變肉餅

屌

dr strange

我話ok就ok啦

唔緊要，繼續加價

屌細個企依個位成日會諗如果架地鐵裂開要跳去邊一邊

落陰間用

測試列車相撞
原來特登炒
順勢加價升級系統
0066升升升

痴孖根....依家香港重有咩係可信?

我話ok 就ok

關乜春消防事
又無人傷 收隊啦
港鐵係上市公司 仲咩要用納稅人錢？

拎黎拍戲道具錢都慳返

撞擊測試

司機夾腳 仲冇人受傷

唔係車頭撞左司機有事 今朝都唔知係隧道撞成咁

如果返工時間撞真係不敢想像

又幾似打工仔

測試相撞

依家證明俾你睇好硬淨
咁都唔分開

爭啲以為打仗

港鐵: 方便乘客逃生

沒事兒！沒事兒！

同Angel beat一樣咁濟